認真問，今晚係埃及係咪有沙拿？

認真問，今晚係埃及係咪有沙拿？

屌你 個個台都係問on9野架喎

點會無法老王?
可以重注